(RTHK)評論指特朗普與拜登首場辯論是美國史上最差之一

評論指特朗普與拜登首場辯論是美國史上最差之一

美國總統大選首場辯論結束，爭取連任的共和黨特朗普，與民主黨候選人拜登，在多個議題上針鋒相對，拜登批評特朗普是「騙子」及「小丑」，特朗普就多次打斷拜登發言，拜登叫特朗普「收聲」。有評論認為，這場是美國史上最差的辯論之一，形容過程一片混亂。有傳媒統計，在90分鐘的辯論中，特朗普不斷插嘴，一共打斷拜登發言73次。美國哥倫比亞廣播公司民調顯示，四成八受訪選民認為拜登在辯論的表現較好，認為特朗普佔優的就有四成一，一成人認為不分勝負。民調又指，近七成人覺得這場辯論很煩擾。

2020-09-30 15:22:39

近七成人覺得這場辯論很煩擾

美國人根本唔想睇

上次侵對希婆唔知係咪又係輸民調

如果正常辯論

Biden 咪比人打到即時投降

煩得過溏心風暴 ？

美國左膠：我睇唔到我唔知